Hi~大家好我是香蕉

屌你老母痙攣仔

真正的遊戲

山豬

邊撚度香邊撚度蕉呀睇過

#%@%$&金樹王

諗起都覺得柒

好撚樣衰

仲有個兩個死肥仔

王國紀玩是一款真正的戰爭遊戲

王國妓院是一款真正的戰爭遊戲

凸